+++
title = "Неспростая Весна &#8212; 2007"
date = 2007-02-20T22:25:46
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/02/20/nesprostaya-vesna-2007/"
permalink = "/post_576/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200702/msg00025.html", "http://lists.chgk.info/z-info/200702/msg00025.html",]
categories = [ "Календарь", "Турниры",]
slug = "nesprostaia-vesna-2007"
aliases = [ "/post_576", "/2007/02/20/nesprostaya-vesna-2007",]
type = "post"
tags = []
+++

Всем доброго времени суток!



Интеллектуальный Клуб &#8220;Неспроста&#8221; официально объявляет о проведении V турнира &#8220;Неспростая Весна&#8221;, каковой имеет место быть



25 марта 2007 г.



С регламентом турнира уже можно ознакомиться на [сайте клуба](http://nesprosta.tripod.com/tourn/vesna-07/vesna.htm).



<!--more-->



Как обычно, турнир проводится по схеме &#8220;неспростого синхрона&#8221;: в города, желающие провести турнир, направляются наши эмиссары, местные организаторы при этом осуществляют техническую подготовку турнира, подсчет результатов и ведение таблиц.



От местных организаторов, по традиции, мы просим организовать зал, ласточек, ведение таблиц, а также оплатить расходы по проезду нашего эмиссара (если далеко от Москвы - самолетом, если не очень - купейным вагоном) и междугородную телефонную связь в случае апелляций.



Реально мы можем охватить, кроме Москвы, еще три-четыре города, так что желающих принять турнир просим не откладывать с заявкой.



Пока у нас есть предварительные заявки от Ростова, Воронежа и Санкт-Петербурга. Просим, кстати, их подтвердить



В Москве игра будет проходить в зале &#8220;Амфитеатр&#8221; Московского Общинного Центра.



Всего в этом зале около 35 посадочных командных мест, поэтому желающих принять участие в турнире настоятельно просим подавать предварительные заявки (по мейлу или лично - неважно).



Сроки и схема их подачи таковы:



1. Подавать заявки следует по возможности пораньше. До 18 марта включительно они помещаются в лист ожидания.



2. Мы резервируем 18 льготных мест для команд высшей и первой лиги Москвы и 5 мест для приезжих команд (если таковые найдутся). Заполнение этих мест происходит в порядке поступления заявок до 18 марта. Если соответствующих заявок больше, чем льготных мест, то заявки поступают в лист ожидания.



3. С 19 марта все оставшиеся места заполняются командами из листа ожидания в порядке поступления заявок.



Итак, друзья, милости просим!



_С почтением,

  

Командор Клуба Анатолий Белкин_